[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (408) 開島都1001

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

比貓b搶左

LM

@醜醜臭臭的

開左朋友島 大小熊喺機場門口 中熊熊之後寄俾你
左邊沙灘附近有妹

花喺右邊B5-E5 唔使淋沙灘同黑玫瑰 地下diy任攞

新手留名

今次用雷姆LM

對唔住各位大佬 我應該1001左再開post

麻煩幫手貼攻略資料

點解會變左你開

roland 係咪日本第一牛郎個個

我錯 諗住自己點都要覆1001就開定

係

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

現正進行的活動

June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

小睫留名

終於del左過去活動

佢好正

你又想奶？

以後有錢+學埋日文 我都想去啲舖頭體驗下

屌

叻仔

我諗要好有錢先可以搵佢 佢好似做左老闆

你當我咩人

會奶聲帶既人

自從google完聲帶 我唔敢亂講依句野

之前睇過個youtuber去訪問佢佢勁hea之後中途就走過有嘢做

但係佢仲未奶到剛巴個聲帶

唔一定係佢嘅 牛郎同陪酒女都想體驗下
我會去香港或者台灣嘅女僕咖啡店
遲啲想去下日本嗰啲 不過真係太唔識講日文

我諗佢對客會好啲

想睇

我有朋友試過學到一定程度日文 專登去搵牛郎玩

我連search都喎唔敢search

香港個啲唔掂

一齊黎令到個蛋包飯更加好食啦
跟住我施展魔法
Oishikuna～reOishikuna～re
Moemoekyun

對富婆會好有心機

lm

愚子

自從小學嗰陣去過一次香港嘅女僕咖啡店
食佢啲蛋包飯同埋意粉
就覺得女僕咖啡店啲嘢食特別好食

大妹

而家嗰啲有啲冇嘢食供應 我想食蛋包飯

我去過一次moe蛋包飯好食但其他普通
但啲女僕唔太理我

我試過一個人上去被放置play

404體驗過？

出面行雷好大聲

試過去台灣果次 因為太早去得我同另一個朋友
所以全場兩個女僕淨係同我哋傾偈
香港嗰啲 之前會主動問我哋一唔一齊玩遊戲
如果佢哋唔理我 通常都係同朋友傾偈算

佢地淨喺理啲mk仔

希望落完雨冇咁熱

你係絲打緊係唔理你

勁大雨出面

我都唔夠膽一個人去

仲要漏我單，呆坐左成個鐘

我有睇2個youtuber
1個叫勁貴酒佢勁好笑容又長期同佢吹水
另1個好似叫咗支cheap嘅酒
佢講多兩句就話有嘢做

無

全場得兩個如果多客起上黎佢地咪好忙
香港戈啲無主動搵我可能戈陣佢地同緊人地玩

一定係啦，加上我唔係mk仔

好慘但你好勁敢自己上

唔小心搶左1001lm
上親水都冇好野

慘

你搶之前已經有人開左
仲諗住幫你開

@醜醜臭臭的

我有哩三款 你有冇話想要邊隻 定係都係做特大熊熊用冇乜所謂？

真喺邊個比得起錢陪邊個

可能係早上 所以得兩個
可能有時候佢哋會偏向同熟客講嘢掛

可以試下體驗黎，可能你靚仔有女女聊你玩

好想試下去男僕

e單野太毒，咁多年黎，我唔敢同朋友講

你咁樣讚我

我都係潛水啦

上次去日本好想試但都係淆底

都真喺幾毒

你第一次去咁好體驗，證明你好型

想去執事cafe 男人着女僕裝我都ok

好驚佢地好熱情咁叫我好怕醜

我係想做特大熊啊🤣所以無乜所謂
thanks

要1點先開到機

試下比人叫大小姐

咪走

各位早抖

寄左奶油色

唔緊要 聽日放假

不過隨時訓得著

個次我仲有同個女僕影相

張相仲係到

係咪真係要講咒語

係咪心心手勢

係好撚老尷
跟我一齊做個心心moe moe kyun

有冇好味啲

我都有....

漏單，仲要放置play你，仲要係頹飯

仲要好貴

我好似有4張定5張？！
唔同舖

咁多

當年毒，無依靠

好似都成30幾蚊張

張相個餐包架

我戈陣喺另加錢

之前貪平買咗NBA 2k20 原來41.3GB
話說好推介大家買逆轉裁判 依家下載版有優惠
隻game好正

上去叫杯野飲再加影相？

食個飯同飲嘢但我記得唔喺set黎

41.3GB

我叫親都係set仲要包相，但d野唔好食，仲有女伏特飲都怪怪地

見隻game 90％off 就買咗 如果唔好玩就del咗佢

好似喺睇佢心情調

好平

運動game唔係用返xb ps 呢d先靚同多人連線咩

佢心情係藥水味

屌笑咗

呢啲game同fifa果啲咪一樣
有分好唔好玩架咩

成日都唔記得要影相

你玩緊咩

一起身就應該影啦

次次臨訓前先記得 入去塞滿 影 走

我玩緊準備訓覺

起身我而家好期待衫店啲夏天衫

朝早六點五十分好開機

我都係
但我仲睇緊水手服幾時轉 媽咪

咪係真係為結晶影

你仲未見我

我放假先唔會咁早起身
我唔係你呀

送啲裙仔比你著下

一齊寄爆佢

佢點同姐

你都冇野分享嘅
唔想見你呀

可以

唔信寄得爆

佢掛住呀保

喂咁架咩

有啲裙仔都幾得意

日日忙住同呀保談情

快啲寄 聽日開機興奮

點知你話樣衰

有左呀保仲周圍食女
我懷疑啲女唔知佢有呀保

即刻掉左佢

阿保真係好正
同漆黑中既螢火蟲一樣

你當我係咩

你有太平夠食仔啦

想問下
如果down左啲設計之後
無save到個code
有無得睇番或者share比人

數仔：燒左啦

我冇玩過啊見佢平先買

出面行雷勁大聲 驚

你係咪指係我的設計到搵番 好似唔多覺有

出面勁大雨

我差唔多了
你仲係度開島先?

我down哂之後無留底
有朋友問 發現share唔到

可以 我開game

落雨無乜咩 但行雷行到好大聲
人細膽容易嚇親

哇隻白馬教DIY由7點幾教到而家都未教完

咁好似唯有再搵番張圖

開個音樂

開左

開左島, 召淋花團

早晨

行雷閃電會出事

點解我又開著左連登app

sor9

出咩事

今日貪得意買左包amiibo
5張都唔岩, 最靚係NPC

幾錢邊到買

有冇人接收以下DIY? fd優先

第幾彈?

第2, 得呢款咋

想要竹製擋車同化石門牌

留名

哇 你做咩咁夜

聽日放假喎

會有羅蘭

一陣寄比你

OT

黃金長椅

一陣寄

多謝

又唔開島玩

頭先見都冇人on

咩事

我同404都係空氣

你7*24都.... 做咩

有分一包3/6張
唔同彈唔同島民

好想儲

笑左

俾雷聲嘈醒

唔洗瞓

齊齊日出

訓醒留名

閃到咁點訓呀

成個下晝訓到流口水

做咩事

打機啦

咁好訓咩

掉左個暖包入被竇訓左幾個鐘

仆街 執執下島比個雷嚇到成個彈起
頂你個肺

行雷行到訓唔到嚟留名

廁所～～～

閃到訓唔返

俾雷嘈醒到訓唔返

屌你老母呀
個雷大撚到爆炸咁

咁多人嘅

大家係咪都比投先有一下勁大聲嚇到醒哂

仲要無停過

好眼訓

原本冇咁閃同響
諗住可以再訓
結果閃到仆街又爆炸

0445都訓唔薯嘅話 我起身睇換日

啱先有下勁響紮醒咗
之後佢狂響爆炸訓唔返

字都打錯 我真係眼訓

好在我就算屋企人打牌我都瞓得著 大家早抖

我想訓呀老細

尼姑

成班人咁大個人都驚行雷

終於浮上水面

廁所
救我

係嘈到訓唔到

點解咁閃。。。。。

我都自身難保

做咩 掛住我咩

仲要係咁行雷
好驚呀

屌 啱啱嗰下閃殘親我對眼

你地好可愛

睇日出(被逼

好耐無同你日出

我一係唔訓，一訓就冇野可以嘈醒我電話響都唔得

個雷細左
個閃到頭都暈

冇咩事唔好望窗 好閃

係唔係有日出更

玩咗兩個月 第一次join

仲有半個鐘
就睇到了

老細都想訓

離妹見到你日出會喊

我聽日一定要話佢知
呢個時候眼妹同廁所都係到

未join過唔好話自己有玩動森

黑豬仲未訓

加埋我個名落去

鬼叫佢咁好訓

啲雷好似停左

睇黎雜妹一訓著就點都唔會起

新手 今日第一日

都未畫小潤比你

頂 好想入驚影張日出更相
離妹會唔會嬲死

冇撚停過如果靜咗我就訓得

合照啦

會唔會online入黎影張相先？

起身會屌晒鬼

咪話叫哂你地影張相留念

咁樣真係唔洗訓

我呢邊好似真係停左雷
早啲訓啦

你我相隔多麼遠
開緊驚

我未聽夠

原來咁早開驚 廣場會冇動物

搵人開島呀
日出更合照

我開 機會難得

開唔開驚呀眼妹

而家開game到五點西施惠係咪會出嚟講嘢未試過

食完飯join?

係呀 日出更歡迎你

大奇蹟日

FUCK YOU THUNDER

諗住睇完換日收皮
下次啦 好眼訓

誠邀未訓既各位
去廁所到合照留念
只此一次呀 機會難得！！

原來冇add

冇你咁多朋友 開咗bf咋
咪咁興奮邀人

新人join唔join得

仲諗住塞爆你個場

踩場ok?

依家先知明明一齊玩過

開驚見到小潤

入啦

露營？

有冇add friend，而家黎

佢未訓

眼妹快啲黎

你幾時有小純架

未add fd入唔到 下次

冇

都黎左一排
早排動物出走潮

黎緊

點解尼姑唔再叫尼姑

咁下次

佢老味，叫個pho ，送兩次黎兩次個司機都show 俾我睇個湯瀉曬 又唔想食公仔麵

起身add返

等陣改返佢

@離

是日追擊對象

黑豬唔合群

全部未訓醒

尼姑掉暖爐係咩意思

離b 對唔住都要做一次

冬天先買到 掉個係度留念

竟然有露營地客人

蟹

停左雷 希望訓到

我愛大家 早抖

訓得

唱thunder buddy啦

佢都幾打耳呀

有船，有冇人買假晝同假像

仲有妹

hi

好似未同你傾/玩過

時差

咩像？

可以買像？

真係未join過，我返出去先

你去啦

我想知係咩像先

我又射多咗張貝殼地坂，你開島既等我入黎，下次直接寄吖

太好了! 我仲未見過DIY
我尋晚應該寄左衝浪板俾你架

上面果個囉

係呀，收到了，我一陣寄diy比你，反正我齊晒

原來果個都算像 唔洗啦咁 鯊巴去買！

尋晚又中貝殼棒，有冇人想要?

好呀

Game ID係? 唔知有無見過

我有一幅真既Mona Lisa同假既兵馬俑 有冇人想同我換想換西式既像

added

依家黎得?

Sure

感謝

說好的召喚肥絲同剛巴
早晨
你地慢慢番工
我就同豆柴奶醬繼續訓
收工再見 早抖

你都要番工？

我一陣睇下先，我尋日買咗播種者，唔記得有冇Mona Lisa

Okay

你係依家去訓?

返緊

係通頂左成晚
要訓一陣 頂唔順 早抖鯊巴

你地真係好顛 早抖早抖

原來我已經捐咗真既

做咩要潤我地

留個名

早晨阿 蘋果

有冇人要短袖水手服同波點裙?

你stalk我
醒左一醒開機咋

點解你地放假都咁早起身

個管風琴擺出黎原來咁大個？

每日都放假..根本唔知星期幾

係
太大

咁現實果啲仲大
差唔多

無人問你你個有錢嘅廢青

朝早起身整個靚早餐食 好開心

整埋thx

等你養

今朝幾heavy 食左半打太平大眼蟹粉小籠包

你有錢 我養你唔起

唔緊要

有無人有淺綠，啡鋼琴櫈？

有冇人成功擺到風水陣？

係咪會比快樂家協會話你間屋完全符合左風水機制？

有帶相關擺設嘅相可以睇睇

尋日最後開咗3P救呂遊
今日拎到自由女神x1同南極點x2
有冇人有呂遊禮物多同我換後者？

得頭飾有多

我今日都有人嚟露營

我之前都已經幾樣都係頭飾

金錢頭飾你有未

有冇人有狐利船？想用1機票走一轉
成個月冇見過條船了

肯比你用一機票買藝術品嘅人一係蠢嘅一係本身都會肯比你免費入
你搵下出面啲藝術品炒到幾多張機票先講野

呢隻可愛喎

問下啫

重複性格已經有兩隻悠閒

下次我開島比你見下船 唔包買

個夏天DIY款得幾個..出咗幾日我射得一個
好彩去到八月

假畫都唔敢叫你黎買

想要假石像

未出過

有個問題想問,近排整緊礦場,但係唔知點解出咗兩舊石之後第三粒唔再出現我已經行晒全島幾次都唔見有第三粒石，唔知有冇人話到俾我知點解會咁

我好似有多個x艾石像 岩唔岩

南極點個樣你地真係會想換咩

有冇巴打有過二百蚊嘅菜價
有兩轉菜就嚟蟹哂

一到落雪就可以做聖誕老人村條北極圈界線
我想要咯

咁有心機
一係bug咗，一係睇漏咗
遊戲設計本身應該無預到有人咁玩

我擺左係企鵝屋門口
夏天唔知想點咁

你棄驚時要俾我呀

你棄我都未棄

終於可以12點先醒 唔洗睇菜價好開心

留名要你d呂游野同雕像

我要個地

放假？
我依邊游緊水都要返

見到你上線太驚嚇

放假？
我仲未見過6月動森既晏就

早晨蟹蟹

我一定係最後棄

刀巴大大

你都幾早

加拿大大

第一次就係啦

今日收左玩具熊同艷后張相

Lm

啱啊啱啊
食完飯先再開到機

你出街未

你好似好忙

唔知有咩用

多謝數仔

已經係街

好難會比愛你

到時問你乞先

+1

呢幾日冇咩點換野
仲有一大堆傢俬多左
應該最後果日多野換

我諗住等佢出哂先諗點換應該會換啲欄同花柱果啲
啲candles改造啲色應該都多位可以用

雪雪

咁早幾時比我見

講番清楚 我要人地既結晶姐

夜晚唔知食唔食埋飯返

但我個場已經完成左

+2

呢地好多茶茶粉

留黎幫我地換

你幾點番我都等你

我最樂於助人 幫手接收

咁聽朝8點見
睇下你唔訓定早訓

一日好似只可換8樣，唔好最後幾日先換呀～

係咪想打交

應該聽日就出哂啲items
我會開始換架啦

John! 早場釣九點前魚

聽日換埋d禮服同整欄杆

訓覺重要定我重要

唔想一早見到你

唔訓囉真係要8點咩

想知離妹睇左post未

周末LM

好耐冇見

放假先得閒上水

為左見呀蟹可以去到幾盡

最近好多人都忙左

一張機票見一次 限星期日早上8點至9點

比十張你 今晚見

咁快就玩厭我 果然係食家

蟹：食左次咪夠

有無人有琥珀一粒

禾

寄粒黎 多謝老細

寄左啦

訓到兩點

一日只可以換8件野呀
所以唔好等最後先換

原來有人講左

我有幅播種者你有未?

可以交換

玩到幾點

我想嚟放低垃圾

應該5點半

唔準啊

難得你咁夜

訓到依家

有冇大姐姐要release?

嘈到訓唔到

唔會啊

早你少少

勁好瞓

今晚有榴槤食

上水喇？

眼都係度?

今朝蘋果好興奮

咁多失蹤人口
喊死佢

_________________________________
交換DIY 好友免費送

咁你都認到？

我要棄驚呀 你地班人

#291開始睇

唔睇 依幾晚都唔同你地玩

想問桃子帽子姆指喺咩
btw寄咗假樹同深色木牆diy比你

咁你淨係同影月同404玩

我唔on 6月9之後見

連你都咁對我

明明係自己唔得閒

我唔理你地呀 依家好嬲

離妹反應同想像一樣

寄左

_________________________________
交換DIY 好友免費送

笑死 好可愛

好衰呀你地

訓唔著都要嬲
點解你會訓到

我嬲佢訓得著

我無瞓 我無睇post喳

史培亞教緊藍玫瑰花圈 但我唔比你地嚟

咁你錯

蘋果：「俾離妹知眼同廁所睇日出 一定激死佢」

佢話佢冇訓
大家點睇

比我來 無笑你架

咁我要日日黑雨 我要同你玩

靚女

好 淨係比你嚟

Cls

開左場 你嚟完即閂門

你真係好可愛

大妹 佢地成班好衰

大妹夠有份影

你睇多次張相睇下有邊個

我都有份踩場

我都唔理你呀

圓木長椅係咪呢個?

呢個係野外圓木長椅

404我有金頭盔同鋼筋牆

你有無咩想要

心裏說不

ohhh 咁我寄金頭盔同鋼筋牆比你先

雜妹

雜雜乖

暫時冇, d花圈花冠我要再睇睇

可愛到

又點 以後唔睇post

又嬲

你依家入嚟學野 我就唔嬲 好耐無見你

落左街

Molamola

地牢係咪唔計分？

點解覺得唔計

外國有人話地牢唔計風水同分

404可唔可以要紫色風信子花冠同藍色玫瑰花圈

岩岩係離到學左 藍色玫瑰
想要紫色風信子

喂屌 你上水嘅 明明叫左你幾日都唔見你

尋晚黑雨召喚咗佢

你地個個入嚟掛機

去左丁Fiora

屌 我尋晚見冇人 玩緊xb

我尋晚就係玩到佢...._左 唔好劇透我

二周目緊

咁快 我先岩岩入第3章

潛水 你地點日出更都唔理啦

越後就越想快d到結局 忍唔住

哭能左 女主角

我都唔瞓了

砲灰

入錯post

而家先訓醒留名

叫左你走㗎啦

男豬冇能用

阿叔

咦, 原來你個花冠花圈list係想要
我搞錯左以為係你有

不過都好少聽人花圈有重覆 太多款

_________________________________
交換DIY 好友免費送

我有金塊 金盔甲 鐵盔甲 晏啲寄比你

你個離妹上咗水 㷫過火屎

寄埋鬰金香花冠比你

原來寄唔到多過2張 你黎唔黎我島拎鐵盔甲同花冠？

開咗啦 有埋妹 自便

準時5點再召喚肥絲 剛巴 奶醬同豆柴
放工未？

仲有掛住離妹

我呢

你幾時再射波一齊玩

尋日未射左

你哋一個早瞓一個通頂先開始玩

黎啦

尋日無見過你 聽唔到催眠聲
所以搞到朝早8點先訓得著

唔會信你
你前晚有聽都有5點

所以無聽咪要8點

都天光 無咩分別啦

試下求以下diy
有無好心人
我有太多diy 唔列出黎
你講想要咩睇下我有無

好似無你想要既

_________________________________
交換DIY 好友免費送

拆信係黃金齒輪

我開島 你過執啲 好唔好

頂你 又去街
我自閉繼續執島算

買晚餐

咁早買 買野煮？

係呀

寄咗散亂的紙張比你

下星期射邊日

有無收藏型玩家係到
想唔想一齊交換傢私儲圖鑑

多謝子瑜巴

點解你唔問我既？

你想要咩呀

oh shit 我晏啲寄返個啱既

未有計劃

有冇人要摸妹！

我down左日本玩家個14張傢私圖鑑
諗住搵同好一齊續張圖儲齊佢
我有既都可以寄比大家

島式 香薰 音響好似有 轉頭望望

想要狸貓

有

咁你呢？ 係咪同我一齊儲

Sor呀 我係求diy呀

眼殘 sor呀

頭先唔記得問有冇黃菊比我採

你要幾多？我有呀

咁我一陣入黎做採花賊

過咗7點先家下封咗關比人摸妹

呀唔記得提你要帶梯！

尋找收藏型玩家
想搵人一齊儲圖鑑

放工先黎落雨

就好似追左好耐嘅人
到你有伴侶個陣先鐘意你咁

黎得太遲喇

係咪有咩暗示
今晚係咪有故仔聽

雨天係憂鬱啲

我執完先慢慢儲

快啲番屋企 沖個涼 開機就唔儲憂鬱架啦

你有咩歌未有

妹已成condom 勁少人黎

你7*24問咩....

我差03

係到吹下水 玩下膠就無野

唉

唔知隻驚要玩幾耐先儲齊所有野

差03未聽過

感情問題永遠都令人好憂鬱

做咩呢排成日唔見你

你要努力

寄左野比你

今晚先

大妹 好耐無見

你咁少上水

多謝大妹

Hello 蝙蝠俠
你做乜寄核突衫比我

我呢兩星期多左野做
放工返去都無乜玩

我，目標全圖鑑
超級難

我仲未開始執島

咁我唔客氣

想要啲咩

我都算有好多呀！寄比你！

來吧

多謝你先，慢慢玩啦，年game
Btw, 有冇人有圈住嗰三樣嘢？我可以用機票換，我幫frd搵

你話我唔玩xb 我咪去玩xb....

我冇

你有咩想要 隨時問我呀

我有燈塔同咖啡杯
唔要機票換白色路燈得唔得？

今晚好番黎

e個post無新手？全部都係老手？

你又知我有白色路燈
ok呀，你in game叫咩名？add返你先
我應該喺蟹個島見過你

我入黎放低啲先

幾點先 我岩岩明明有見廁所 404同離

手下留情啊師兄

可唔可以寄最低個黑白臘祝座

你地見面唔預我

有冇妹摸

你早15分鐘問嘛

我終於有野可以報答你

add咗，你要曬十支路燈，定路燈+機票？

十支 燈塔要聽日先比到你

但我冇嘢報答你，你咩都有

ok, 路燈我都係聽日先俾到你

聽聞你未瞓醒

我都係麻煩人地寄俾我ja

蘋果同唔q知係咪想全圖鑑

點解鯊巴咁得人驚
你好似無底深淵咁
永遠唔知你到底收埋左幾多野

我想要木製廢紙簍

但我岩岩先開始執島
可以研究下每日一款傢私寄到你地齊色?
我盡量都唔摸架因為

睇黎你同睫b有d夾

可以呀 我都係諗住搵人 係互想每日寄
唔係想一套咁摸

鯊巴 你真係乜都齊

404 我發覺 應該寄比你果張DIY比人學咗了

你收唔收到

收到呀
多謝13妹
諗住每日搵人大家互相寄
咁樣大家每日都有野做

唔係阿 見有人想搵野先叫朋友寄俾我
貝殼DIY 唔係瑜巴寄俾我 我一款都無

你可唔可以比個機會我報答你

我buy依個

方便既 可唔可以寄黑白臘祝座比我

之後又可以互相寄

珠片衫 勁娘 但又覺得閃閃下幾靚

今日本身用糧捉左條鱧魚
岩岩行過沙灘捉埋隻彩虹鍬形蟲
先發現我冇拎條鱧魚去捐 (賣左)

你見過我個島啦 我都無執

可以呀 都係每日跟住張圖 大家互相儲
可以慢慢完成目標又可以互相交流
又可以推下Po

活圖鑑 唔好早過我棄game thx

個張係咩黎？我睇下有無

我明明慢慢㩒住A行都嚇走蟲

我仲有標本 衫 全部藝術品真假一set
我驚玩到你棄我都未齊

呢到啲野

_________________________________
交換DIY 好友免費送

你過黎我島執好唔好

今晚

你應該本身企得太近

寄左

謝謝你

有多貝殼DIY唔介意可以寄比我
咁多日都無射過DIY 個島壞左

水中壁紙有無？
我有多

預埋我呢d懶人玩互寄

無新手？

你有咩想要？
今日係呢張～

我出咗去，幾點閂？

有既我再寄比你

綠藍加濕器我冇

無 多謝蘋果

綠我有 返到寄比你

綠藍我都無呀
我劃左個啲先係我有既

你有無乜想要？有既幫你留

咁我寄黄色比你吖

thx.

咁你呢？有無其他揀2樣寄比你

我係得紙蔞想要，可能要去你度搵睫b學

好呀，你大約幾點返？

最低嗰行d係咪蠟燭黎？呢樣我冇

搭8度開到機，唔知仲有冇教緊

add 咗

有冇巴打可以比/換3SET樹叢比我
地球日嗰時仲未開始玩 整島想用佢做少少裝飾

我可以幫你代工
10雜草 5樹枝 2石頭 = 10個

@蟹 食完飯好番屋企啦

你想點

買左聖劍3

我有呀

恭喜棄驚

我買下載版

我唔係送就唔覆我

奶醬

善巴

掛住你呀

扮咩

媽媽

可能佢諗諗吓整樹叢不如去搵然然買

係愛阿哈利

好性感

估唔到仲有人鍾意阿保

真愛

幾時有

跟住佢話咩其實佢朋友有

即係明明自己有但想搵人笨

淋花團ready出聲
港女絲你OK我地都可以交換

我好愛阿保

係個倉度搵返出黎先
轉頭過黎

我地冇見幾個秋

開左
不過唔急既, 我半掛機

明明不嬲都少見

咁以後多啲見呀

有冇人想接走查克

早晨呀咁多位

以後一個星期至少一次

唔洗咁客氣

你咁樣唔得
得男朋友先有咁崇高嘅地位

我係真。毒撚
最想就係可以返工唔洗同人講野

情夫是我

大大 你部狸端機有冇樸素木柵欄diy賣？ 姐係一開始狸克送50果個

想要

但我會掛住你

今日5點召喚你地唔見人

又話有動物開生日會既

我可以點比啲料你啱啱先見到有人覆

13號
你咩事

我真係覺得同人講野有quota
返工用左我九成quota

客咩氣 日日黎搵你一次

笑死不過係會有想咁既時候 我明

你比fc我 加你好友
你帶料黎我個島呀

我4點瞓到6點幾

Del fd

咁....你日日黎搵我一次ok?

我長期係咁
老細好鐘意講野
又有兩個programmer 型嘅毒撚
好撚固執 成日想要啲users就佢啲野
成日用幾倍時間去講啲好簡單嘅野
攰到我

寄左黃綠飲料桶俾你

Ok呀
不見不散
見唔到我你唔好訓
訓左我就唔會出現

召喚成功

聽到都好累

我點都唔會訓嫁

成日去左邊

成日 講一堆無重點嘅野
要我逐樣逐樣問 係度玩結尾估咁

睇下你可以唔訓幾多日

冇啊今日
我有現貨80個你要唔要住先？

唔使 去你到淋花先 有冇咁早訓

對我咁殘忍

好 有我再話你知

Me coming~~

可摸耳比我牙

可以，我一陣寄比奇異絲

希望聽日快樂屋會比金屋獎我
執好埋二樓同地下室都冇嘅我都唔知點算

去左個果園探你
但你又唔出聲

我召喚左你成日夠唔彩人

負心漢剛剛

我成日見到佢同佢講野 佢都係唔出聲

想問佢同佢同佢係邊個

邊個係佢
邊個係佢

對唔治 見到蘋果 然後同蘋果講野 蘋果唔出聲

港女絲, 我幫瑜巴寄左DIY比你

唔比

好複雜

上水啦你

唔巧意思

粉嶺

收皮

我拎左好耐

無人想知

唔緊要 你應該會快過我羅到既

你間垃圾屋就算啦

我執起上黎一陣嚇親你

問過我間屋未

我多左D主桌同拱門之類

公廁設計屋?

我岩岩都有諗住執屋

個島點

收到
謝謝

靚屋

多左癲
想送比我？

唔想

個post好耐都未滿 推下post先

管風琴同隻碟應該冇人想要

而家個post生存一日已成常態

咁個個去曬玩其他game好正常既（包括我

碟
我同巴獵一樣反應
好貼近現實
啲人擺酒啲回禮印新人樣同名
未出門口已經想掉左佢

我有一堆...

唔想請你去飲囉

無時間玩多隻

想問下咪唔係一機只有一島咩 今日拎左部新機 咁本身有部舊灰機 用我AC買左隻數碼版比條女玩 今日買多左隻碟 咁我就想係舊灰機入碟比條女繼續玩佢個島 我就拎返我個AC入落新機玩數碼版 但岩岩試個部舊灰機入左卡 用條女AC開GAME 變左新GAME 有無知點解 唔係跟機唔跟AC咩
SORRY FOR 1999

粉紅豬仔有冇人要

你條女個ac應該變左做灰機既2P

唔係啊 岩岩入GAME 係豆狸佢地介紹無人島計劃 隻GAME一開始咁

大獲 今日個婚禮活動唔可以亂擺

舊機本身用咩acc玩

why

2P都會係咁架喎

我都係亂擺但預左八個位比動物坐

2P係咁嫁 之後佢會係番你地個島起帳篷
但係無得推主線個啲

岩岩先發現原來你係XB巴打

我日日都砌得好有心

掉一隻都夠

呢排去左玩xb 少開動森

你會好有心唔信你
聽日放假 會唔會夜訓

召喚離妹
你番黎未呀

舊機用緊我AC 數碼版動森 我想舊機條女用返佢AC佢用碟玩 因為佢淨係玩動森 唔洗換碟
我就想拎返我AC 個數碼版動森入新機玩

佢今晚唔係唔on咩

你條女一定要用你ac玩
否則佢係2p

佢唔係學車學到11點半咩

明白 咁我唯有換碟啦 唔該巴打

明白 唔該梳打

我聽朝都要 我聽晚睇下on唔on呀

第一次聽到人叫我梳打

你新機都可以登入自己ac架
改新機為隨時遊玩主機
不過唔好用自己acc玩

做咩搞蕃茄醬

媽打

我同佢影相

掛住你

我頂你

巴打

你點知我有棍

巴

有冇人想要old sewing machine?

個個都棄哂

我仲係到嫁

扮嘢

成班開島自私玩
我日日係到單機

頂你

蘋果

我日日自閉緊喎

雷姆雷姆推到底個泡聽日會去邊隻到呢

daddy daddy do

雷姆勁Cute

難得我咁夜瞓搵唔到地方玩
瞓覺先

終於有人識欣賞佢

勁少人on 唔想玩

可惜外島未見過

見到你都唔會要

我果隻已經走咗

我會要囉好冇..
我係唔要人妖狼渣

你地冇人on我先off架

人妖狼好好
好靚仔

老牛聲

喺成熟嘅聲

人妖老牛聲

成熟靚仔聲

唔好美化佢

不知幾多人鍾意佢

而家冇人認同你

啲同伴瞓曬

2點瞓哂 哭能左

點幾已經無曬人

我在

3:33

輕輕推一推

今日星期日喎

我最多盡人事推到1000

997

998

999

1000